你們會點面對前度有新女友 or 男友

分手都接近一年，仲有小小傷心感覺，應該如何面對

尋求巴絲 的専業的意見

過多幾年就沒野啦 只會偶然諗起

見到前度竟然公開他同現任，而我係之前就冇公開過，有種失落感，個心好似穿左個大大大圓圈

咁啱睇到你個po 雖然已經好耐之前
但係我同你情況一樣 四年冇公開我但人哋一個月就公開
咁你之後點樣做 有冇諗過報復返佢

我冇丫，只係覺得自己好似俾人玩咁，覺得自己好似傻仔

我真係釋懷唔到
我個腦一直喺度諗
想搵佢問清楚佢點解要有差別待遇
想出現係佢同佢條女面前要搞到佢唔開心返

你分左手幾耐

啱啱踏入八個月